雲吞叫埋雞o個兩姊妹好好j

我鐘意左個細妹

如果就咁睇片 佢地兩個性格真係好正好玩得

好正